有冇人試過失業扮返工？

試過扮返工 8 個月

無

有冇手足同我一樣, 試過扮返工?
D時間真係唔知點過
之前試過去公園, 圖書館, 各快餐店坐
每日八點出門口, 晚上六點後先開始返屋企
在街又怕撞到屋企人

慳錢家族

好似日本嘅網吧族咁

一點都不慳錢
還要比家用 ...

Ching 咩事要扮返工

又話回家嘅

扮返工唔洗回家？

轉工洗乜扮返工

我依加就係咁

岩岩畢業，未搵到工，日日自修室

試過幾個月 都係去自修室扮

試過有年大學暑假想搵intern做，但奈何搵唔倒，又唔想為少少錢返基層工(以前返得太多)...
為左唔想比老母煩，於是扮返工2個月...
多數去自修室讀下書，其餘時間去公園/體育館運下動，去未去過既地方行下...
好彩grad後搵倒工，否則又要四處流浪
利申：當時窮撚，無女，放假唔會去旅行

日日去圖書館
好彩個個屋企平時下午2點幾先有人，可以食完lunch先出去扮返工

扮過一排，圖書館休館就唔知去邊好

點解仲要比家用咁搞野

失業咪失業
點解要扮返工咁慘
利申：之前成日裸辭